全台最性感雙胞胎！破表樣貌與逆天身材的完美結合

相信只要提到「雙胞胎」，不少人也和編輯一樣會馬上聯想到所謂的「複製人」，在介紹過這麼多來自世界各地、外表動人且同時擁有獨特魅力與才華的美女過後，今天將要一口氣向各位介紹「兩位」來自台灣、五官深邃到常常讓人誤以為是混血兒的超美雙胞胎姊妹「韓令＆韓沁」！

年僅 22 歲，本名韓令渝、韓沁渝的韓令和韓沁，姐妹倆早在六年前就讀新生護專美容科時就擁有超高人氣，有著「校花」美譽以及「鄉民女神」等稱號的兩人目前都是模特兒，相信眼尖的網友也都有在各大平面拍攝作品當中看見兩人同框的畫面，深邃的五官搭配強烈的歐美穿衣風格除了讓人誤以為是混血兒以外，兩人更是在前年由莫莉團隊攜手 Voda Swim 的「慶祝每個妳」企劃影片中擔任要角，也成功地讓更多人看見了這對不論顏值還是身材都相當逆天的雙胞胎。

在姐妹倆的 Instagram 上不乏可以看到一張又一張性感火辣的生活照，歐美感十足的他們除了會分享日常的穿搭以外，「泳裝照」也是不少粉絲討論的重點之一，兩人總是能夠巧妙地將擁有不同造型與設計泳裝穿出辣度破表樣貌出來，每每發佈照片也讓網友直呼：「太太太太太辣啦！！！」、「這個身材太羨慕太嫉妒了！」

近年來不論是男生或是女生，所謂「雙胞胎」的組合已經不單單只是「複製人」的表象意義而已，正因為兩人的外貌相似度極高，被不同的個性及內心想法影響的個人魅力才顯得更加重要且特別，即便擁有宛如同個模子刻出來的臉蛋與身材，韓令和韓沁仍保有了彼此最珍貴的個人特色，也不免讓人開始期待兩人在未來更加出色的發展與表現！

點樣破表樣貌？

我屌埋你個份

第一眼以為媽木SOLAR

more

想起雙飛

屌孖妹

3P 兩個一齊奶應該十秒唔駛就

我屌晒

妹夫 姊夫

2R呢

唔係瘦就叫有身材架c 苦

整容西？

本名韓令渝、韓沁渝的韓令和韓沁

費事俾人以為同韓國魚有關係

好想屌啊

起雙飛

性無能就行埋一二邊等下位上啦 條隊排到天水圍啦

最性感？都未全裸，叫咩最性感？

在姐妹倆的 Instagram 上不乏可以看到一張又一張性感火辣的生活照

我淨係見到一張乜都唔清既相

救樓主老母

仆街啦你
放葉劉同欣宜ig

邊忽靚呀？

開得呢啲post就自動自覺放埋ig啦屌你老母垃撚圾樓主

chinhcy
rynhanx

即係明明起緊雙飛但係自己都唔覺